冇左tpp, 支那又再勝一仗

支爆又再一次爆唔成
有冇巴打打算番大陸做野算

唉

運呢家野真係冇得講
冇人估到老女人咁都輸
冇人估到作為商家佬既侵會反對tpp